如果去鵝頸橋打小人，小人出意外，打小人果個犯法嗎？

聽講喺橋底「打小人」唔算犯法， 係唔係？如果唔算犯法，
咁落降頭、詛咒、巫術、請鬼仔等等既方法，
萬一對方有咩事，法律上係咪都唔會入落咒果個人既數？

（諗諗下其實如果法庭判落降頭有罪係咪間接承認世上存有巫術/詛咒？法庭應該講科學 無咁迷信嘅⋯）

有無一啲巫術界嘅人士，係會聯手合作一大班人向一啲特定嘅「小人」施咒？我覺得香港有大把施咒對象，反正同法律無抵觸，係咪即係可以名正言順咁集體落降頭，集體詛咒，集體施巫術，集體祈禱，令「小人」周身唔舒服？

召集所有施咒的面孔

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

落降頭

學術討論 巫術同降頭

係咪一定要道行高先做到？
平民百姓有無得參與

同問 如果自己節壽但可以光復香港我諗都幾多人肯

召喚識呢啲偏方既巴打絲打